東鐵綫要人啊！

2邊大圍塞咗既話就成條東鐵綫挽完

推

暴大唔係浪得虛明

Poeh

大圍去九龍塘嘅月台有狗 小心

1

2

有無人